點睇唔靚但有氣質嘅女仔

明明唔靚 但有種莫名其妙嘅吸引力

有冇相例子？

冇圖學咩人開po呀又

伯母都幾有氣質，好想屌下

人地有男朋友啦

我都想知

對唔住囉

我女神又靚又有氣質

蕭瑤瑤

你走開呀

依啲吸引力?

地心吸力

你講嗰種就係靚

有氣質即係點先